無事啦，升返，貿易戰影響已消化

Gogogo

跌緊啦

到底年中有幾多呢啲垃圾post